請問 16.5V 3.6A 可以插 24V 1.85A 的火牛嗎？

會唔會燒或唔夠力呢？

有機會燒 供電器電壓V 不能過大過少
電流A 只可以多

唔可以

可以，但火牛會ouput緊16v 1.85A

咩電器？

啱插咪試吓囉

利申 本人言論不代表本人立場

如果你想睇煙花就可以

可以，冇問題

電腦，我諗應該會燒，多謝各位解答😊

供電電壓大過負載 會燒

利申 電子系

正解